dse真係一個好唔公平的制度!

明天炒咗都唔代表我能力差囉！

事實，但asso都炒埋就冇野可以怪

炒咗定義係咩

agger,反映唔到真正實力

唔好考DSE囉

牙媽迫。。。

5系牙馬迫神早入yijin做伙記。。。

唔好怪你阿媽
你阿媽唔會綁你入考場

吾考吾俾錢買BTS周邊凸=.=凸

屌你咪做架兩

負皮上一頁

屌又係你徐蛇係到派膠